應承我，守住匯控35+

幫你守星期六，日

你老幾, 要幫你守?

$28 ok

青姐再喊先考慮

好多市民同我講話等咗匯控35好耐

感激

肥閪青都放鳩哂啦晨早

有無舊價(50-60)既手足仲未斬

30見

認真，匯豐 35 蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 35蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以35蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

青姐要$33先會喊

就穿了

正股驚閪咩, 收多十幾年息乜都返哂黎啦
利申, 無持有

我屌晒你地老母
005唔是condom

應承你??
who the fuck are you?

35 都齊頭？？

千人護盤

潮文黎